{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75435&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "JB풀빌라대정점"
    },
    "text": "済州島西帰浦の大静邑に位置するJBプールビラは、楽しい旅行のための一軒家プールビラペンションです。 このペンションは、モスルポ中央市場から車で2分の距離にあり、ハモ海水浴場からは車で4分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降までです。 プールビラ内には各部屋ごとにぬるま湯(30~32度)とぬるま湯(33~34度)を選択できる機能があります。 大型犬は入室できず、最大2匹の愛犬を同伴できます。 バーベキューを楽しみたいなら、各部屋に個別バーベキュー場があり、炭+グリルか電気グリルをお選びいただけます。 ただし、雨天時は炭+グリルのご利用は不可です。 最大人数を超えたり未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "JBプールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "JBプールビラは済州島西帰浦の大静邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "JBプールビラの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "JBプールビラの近くにはモスルポ中央市場やハモ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "JBプールビラのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "JBプールビラのチェックインは5時以降、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "JBプールビラではどのようなプールが利用できますか？",
            "answer": "JBプールビラでは各部屋ごとにぬるま湯(30~32度)とぬるま湯(33~34度)を選択できるプールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "JBプールビラではペットを同伴できますか？",
            "answer": "JBプールビラでは最大2匹の愛犬を同伴できますが、大型犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "JBプールビラではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "JBプールビラでは各部屋に個別バーベキュー場があり、炭+グリルか電気グリルを選ぶことができます。ただし、雨天時は炭+グリルは利用できません。"
        },
        {
            "question": "JBプールビラの利用条件はありますか？",
            "answer": "JBプールビラでは最大人数を超えたり未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、また、毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "JBプールビラでは火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "JBプールビラでは火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "JBプールビラの料金や予約について教えてください。",
            "answer": "JBプールビラの料金や予約についてはペンションの事情により変更される場合があります。オンシーズンには料金も変動することがありますので、事前にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "JBプールビラではゴミの処理についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "JBプールビラではゴミは指定された場所に分別して捨てるルールがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 530
    }
}